我認為宜家最需要做既係SET DEADLINE 比大家有個目標

宜家兩百萬人上街, 籌碼談判主動權絕對係晒我地手上, 我地應該主動通知政府DEADLINE前唔做野就升級, 好似612星期三咁目標明確阻開會, 大家齊心有準備。宜家冇目標冇日期大家都唔知等咩, 磨到冇晒氣, 唔通仲要等返人地開價咩, 主動D搵有號召力D既人SET DEADLINE升級打佢老味啦。

有左DEADLINE, 罷課罷工出左黎幫手嗰D又可以知幾時做野留時間休息唔洗日日留守9坐。最緊要冇得罷工罷課嗰D都知到咩時間請間仆到出黎幫拖啦

Pish